EDUHK 教大自資申請

請問各位，
有人申請教大的GCS（greater china study 大中華研究）嗎？？？
我3月初in咗，到現在沒結果，請問有人收到offer了嗎

善心打破0回覆

收到

社科朋友仔們記得報ocamp呀

想問gcs 有咩出路

社科出路邊科都係乞食

yr3報ocamp會被會卑人笑

利申：GCS year3 senior entrance
諗住去大oday算了

唔去ocamp又驚卑人杯
去又覺得自己同d 00後玩唔埋
係咪8號大oday？

大o day悶過坐監 去社科ocamp識下人都好

大o